一人一個垃圾泡菜人乞人憎嘅地方

我先

行路唔帶眼，迎面見到有人都係全速撞埋去

因為佢係泡菜人,所以乞我憎

啲韓國大媽同大陸人一鳩樣咁黑人憎

真心一撚樣

聲大夾惡

男女老幼係條街講嘢都係大大聲
根本同蝗冇分別

啲女人 聽到把聲已經覺得好煩

香港人一樣

港女一樣

撞番佢地係無問題

都有嘅 但香港人我完全聽得明 韓撚講得又快把聲又尖

其實佢地咪又係大陸人

專撞廢老

後生都吐痰 屌佢老母

隨地吐口水

聽得明重死
聽到佢地講人是非真係想切鳩左自己對耳

其實我聽得明 但剩係把死人聲已經夠煩

唔鐘意就唔鐘意 泡菜是原罪

去完廁所唔洗手
男女老幼都無禮貌
英文差到基本單字都聽唔明
只係講泡菜話嘅蝗蟲

金玉其外 敗絮其中
腐敗到爛既一個國家

屌佢不論男女老幼都周街吐痰吐口水，衰撚過啲香港啲廢老

all

撞完佢重要屌柒佢

起機場見佢地横衝直撞